屯門山景商場優品360起火 警方列縱火案虛理

屯門山景商場一間優品360凌晨大約2時半起火，消防接報到場將火救熄，初步調查認為有可疑，警方將案件列作縱火案處理。

2020-04-02 04:23:51

Source:rthk

自燃姐

同埋全裸浮屍冇可疑
自燃有可疑
收皮啦，真係得無腦藍屍先信

貼番圖

飲番多D涼茶啦

好多商場十二點前已經關門，普通市民點樣可以半夜兩點入到去，九成九係自己人自編自導自演

>>>狗屋

山景個商場本身冇任何門口 可以俾人穿過

好多屋邨地下商場都係咁24小時

保險公司最好查清楚，黑警嘅調查唔好信

一打少個曲字就釣到真心膠, 鬼唔知係手足幫手高温消毒咩

武漢肺炎下仲要火魔藍店

手足真係想藍店死快D？

隔離真係有涼茶飲

同南生圍一樣教係悶燒

我寧願起返大昌超市好過，大昌係童年回憶

呢個係rthk官方谷黎？

我都唔知

手足有聽人講嘢，有進步
我話自燃手足